{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000241",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양주 하이스테이 자연"
    },
    "text": "- 宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室は直接人数の確認が必要です。 - 追加人数は1人当たり追加料金が発生します。 - 未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行しなければなりません。 - 未成年者の男女同室での宿泊予約のため、入室拒否についてキャンセル/払い戻しはできません。 - 男女同室での宿泊の際、身分証明書の提出が要求される場合があり、持参しない場合、入室拒否及び払い戻しはできません。 - 客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があります。 不利益は当社が責任を負いません。 - 夜間にあまり騒音を発生させると退室措置が可能ですので、静かにしてください。 - 客室内の物破損や盗難時に刑事処罰を受けることがあります。 - それぞれの客室は入室基準を確認し、追加人数は当日現地にて追加料金を決済する必要があります。 - オンシーズン、特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。 - 入室の際には身分証明書の確認が必要であり、未成年者は入室が制限されます。 身分証明書は必ず持参しなければなりません。 親切な回答が提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室は何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "特殊客室は直接人数の確認が必要ですので、提携店にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "追加人数は何人まで追加料金が発生しますか？",
            "answer": "追加人数は1人当たり追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否を確認するためにはどうすればよいですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は、提携店に直接確認する必要があります。予約を進行する前に、提携店にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですが、入室拒否についてキャンセルや払い戻しはできませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際に身分証明書の提出が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際、身分証明書の提出が要求される場合があります。お持ちいただかない場合、入室拒否や払い戻しはできませんので、必ず持参してください。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "はい、客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があります。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音を発生させるとどうなりますか？",
            "answer": "夜間にあまり騒音を発生させると退室措置が取られる可能性がありますので、静かにしてください。"
        },
        {
            "question": "客室内で物破損や盗難が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室内で物破損や盗難が発生した場合、刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数の追加料金はいつ支払う必要がありますか？",
            "answer": "追加人数は当日現地にて追加料金を決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや祝日に料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動がある場合がありますので、予めご了承ください。"
        },
        {
            "question": "入室の際には何を持参する必要がありますか？",
            "answer": "入室の際には身分証明書の確認が必要です。未成年者の場合は入室が制限されることもありますので、必ず身分証明書を持参してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 570
    }
}